原來屯門安定選區江鳳儀反口唔比年輕人接棒

屯碼牛牛fb

街坊報料：
雖然呢單料非屯碼事，而係在安定發生，但如果屬實，都係屯門政黨政治中一件大事！原來安定選區本來係想派年輕人黃泳希出選，替江鳳儀接棒，黃在當區努力做地區工作2年，直至本年10月江突然變掛，宣佈要角逐連任，令黃泳希2年付出的辛勞付諸流水。小編知道此事時，內心替黃感不值。因為從政者，違反政治承諾，係多麼缺德，又怎能有資格可以繼續服務社區呢？！

其實早於選舉前，小編已從街坊口中收到此單料。但為免妨礙選舉公平，也不想益左建制派，所以小編無post出來。現在，一切已成定局，江鳳儀已勝出，先俾屯門牛牛去了解一下！

民協真係抵滅黨

老女人仲想霸住個位幾耐？出世到而家一眼都冇見過佢出現係邨內，反而個肥仔日見夜見到係邨內宣傳又好做野又好。

如果下年立法會換屆民主動力偏幫兩大黨出老將，同埋同意廢老梁耀忠競逐連任，只會行返舊路打回原形

好彩冇因為呢個小內鬨而被對家肥仔馮有機可乘
不過呢位老臭閪做埋呢4年好放手喇！做左咁多年大部份街坊都話未見過佢真人落區做野

真，我都從未見過佢
利申：90後

佢上屆都爭D輸比個死肥仔，今屆唔係咁既環境真係分分鐘輸

內幕原來係黃泳希覺得民主動力認證左
就躺贏完全唔番工兩個月
而江鳳儀本身諗住轉區去兆翠
但兆翠件豬閪迪唔肯退

算吧啦 人地兆翠新嗰個幾勤力
江鳳儀？ 個個都問佢去咗邊 歸安定個座兆麟之前突然停電都係人地幫佢去睇埋咋